{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/5729337'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2014-02-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "버섯두부조림"
    },
    "text": "キノコトゥブ・ジョリム\\n\nきのこ豆腐煮はキノコを入れて味を高めて作られる韓国の伝統料理です。 キノコは健康に良い栄養素がたくさん入っていて健康食品としても知られています。 豆腐はタンパク質が豊富で、さまざまな料理に使用される材料です。 この二つを一緒に新しく組み合わせたこの煮物は、あっさりとした味わいと柔らかな食感が魅力です。 きのこと豆腐は煮付けソースと一緒に調理されて豊かな味を出し、ソースの味付けがよく切れる豆腐と固まったキノコが調和して煮付けの特別な味を楽しめます。 この調理方法は簡単ながらもおいしく楽しめるので、多くの人に愛されている料理です。 きのこ豆腐の煮付けはご飯と一緒に食事をしたりおかずとしてもよく合い、韓国の家庭でよく食べられている代表的な料理の一つです。 最も基本的な調理法はキノコや豆腐を固く煮込むことですが、合う材料と一緒に素敵な食べ物を作り出すことも可能です。 きのこ豆腐の煮付けは栄養も豊富で味も良く、健康と食欲を同時に味わえる料理で、様々な人におすすめの韓国料理の一つです。 それでは皆さんにきのこ豆腐の煮付けをご紹介したいと思います。 , 調理時間:30分以内、材料:豆腐、きのこ、カタクチイワシの出汁、刻みワケギ、醤油、刻みニンニク、唐辛子粉、オリゴ糖、玉ねぎの千切り、レシピ:カタリキノコは筋切りにして準備をして豆腐は適当な大きさに切って焼いたフライパンに油を敷いてこんがり焼きます 分量の材料であらかじめタレを作りました 豆腐の上にタレをかけ、カタクチイワシの出汁をタレの上にまんべんなくかけ、豆腐をぐつぐつ煮込みます。スープがある程度煮えたらキノコをのせて、汁が煮詰まるまで蓋をして煮詰めれば完成。",
    "QA": [
        {
            "question": "きのこ豆腐煮はどのような料理ですか？",
            "answer": "きのこ豆腐煮はキノコを入れて味を高めて作られる韓国の伝統料理です。"
        },
        {
            "question": "きのこ豆腐煮にはどのような材料が使われますか？",
            "answer": "きのこ豆腐煮には豆腐、きのこ、カタクチイワシの出汁、刻みワケギ、醤油、刻みニンニク、唐辛子粉、オリゴ糖、玉ねぎの千切りが使われます。"
        },
        {
            "question": "きのこ豆腐煮の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "きのこ豆腐煮の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "きのこ豆腐煮はどのような味わいですか？",
            "answer": "きのこ豆腐煮はあっさりとした味わいと柔らかな食感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "きのこ豆腐煮はどのような食べ物と一緒に食べるとよいですか？",
            "answer": "きのこ豆腐煮はご飯やおかずとしてもよく合います。"
        },
        {
            "question": "きのこ豆腐煮は韓国の家庭でよく食べられる料理ですか？",
            "answer": "はい、きのこ豆腐煮は韓国の家庭でよく食べられる代表的な料理の一つです。"
        },
        {
            "question": "きのこ豆腐煮は健康に良い料理ですか？",
            "answer": "はい、きのこ豆腐煮は栄養も豊富で健康に良い料理です。"
        },
        {
            "question": "きのこ豆腐煮の基本的な調理方法は何ですか？",
            "answer": "きのこ豆腐煮の基本的な調理方法は、豆腐を焼いてタレをかけ、煮込んでからキノコをのせて煮詰めることです。"
        },
        {
            "question": "きのこ豆腐煮に他の材料を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、きのこ豆腐煮には他の材料を追加しても美味しく作ることができます。"
        },
        {
            "question": "きのこ豆腐煮はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "きのこ豆腐煮は健康と食欲を同時に味わいたい人におすすめの料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 420
    }
}